蓬佩奧：港版國安法冒犯全球所有國家 美國將繼續終結香港特殊地位

U.S. Secretary of State Mike Pompeo said on Wednesday the new security law China has imposed on Hong Kong was an affront to all nations and that Washington would continue to implement President Donald Trump's directive to end the territory's special status.

加速主義好！

蓬佩奧已犯國安法 拉得

去到DC當你嬴

總加速師你估流㗎
黨說：「要有光」，便有了光！

舉世聞名的38條

99年成大錯

黑警：有國務卿唔做做曱甴！

SWIFT

想問一下，有制裁名單未？呢個等左好耐

Artical 38

快點終結我

Push

特殊地位,
應該包埋聯匯, 金融
唔止貿易關稅

用38條申請引渡Pompeo啦

外交部：美國已犯下國安法38條罪行

唔係38條都無咁大獲

蓬佩奧直接去到天安門廣場都冇人敢郁佢啦

快啲叫我地最克制最忠誠勇毅既警察過去美國拉左佢啦
竟然夠膽冒犯我地偉大既祖國

都唔知邊條天材又陰鳩習敗敗

可以取消獨立關稅地位未

唔好口砲啦, 制裁D官先啦!!

佢自己

其實仲有另外一條
就係只要你搭廚叉因航同有關船隻都會視為香港領土一樣犯国安法

老實講
搭聯合航空都好過搭國泰啦

記得支那自己個國安法都無咁癲

留名睇人大釋法

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

夏威夷我都當佢贏

Yes! Oh my god! Fuck me! Yes! Harder!

Sorry M㡳
利申本人愛國愛黨不會勾結外國勢力

大陸成日話美國佬冇用 得把口
人哋依家一出手 就要收你皮呀！懵佬

支持三萬黑警攻入華盛頓！

佢小心講野好喎，拉到就坐一世

請三萬精兵速速前往華盛頓活捉蓬佩奧

黑警先做到曱甴

之前咪講左取消香港特殊地位, 做咩又重覆講...

就算佢入境香港，支共都唔夠膽拉佢啦
拉佢三戰都似

強力支持

Please

A

推

快點拿起石頭砸自己的腳

W

所有外國政要唔會再去中國同香港開會
一去到俾你拉仲得了

出到太平洋當贏

依一年個世界轉得超快
好似去咗加速世界咁
跟唔到

S

劏房波：已有反制美國措施

Travian 2.5x server

你定啦
pompeo西點軍校grad
全球最TOP軍校出黎會差得過D狗
郁起手上黎一拳一隻都似

38條

做野先得㗎，成日打咀炮

好似已經一甲子咁耐

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

拉得黑暴Pompeo曱甴啦
畜龍雖軟必豬未？

一個肚腩頂死一隻狗

繼續

1日跳左27年
蟲洞級加速力

有本事就學mossad咁遠洋暗殺

支持香港警察嚴正執法，發通緝令拘捕蓬佩奧，竟然夠膽對香港說三道四，觸犯香港國安法

加辣啦
譚仔都有4特辣

38條真係玩死自己

蓬佩奧：即係要拉埋我同侵侵

反制措施->禁止買美國貨->買美國貨即視為勾結

基本法賦予架wo

天上一日 人間千年

北韓都入到 驚閪你香港

之前好似係暫停，而家係terminated

但北韓無38條嘛

國安幾時去拉佢

雖遠必

上次HAWAII同楊見面單野
一對比就睇得出pompeo真係好撚大隻
我講一拳一隻唔係9UP

由上年起草咁多議案OFAC，BIS同DS一早準備好
出名單睇上面order

仲有講到口臭，屌你班19港豬話咗sanctions用年起跳睇成效，到嗰日骨都化撚埋啦

係咪搞事呀！捉你返去坐呀！

偉大既黨可以用article 38拉蓬佩奧啦
仲唔叫班警曱同國安去捉人？

柴油

Tweeted

點會呀一鳩樣woh 唔好鳩up當記得啦

佢自己最天材

秦城監獄留左位

成個白宮得把口，比人睇死你美國係癈!

而家上面話立國安法，兩個月就立比你睇，現實就係中共執行力係高你幾班! 你訂立埋一堆法案擺係度唔用舖塵，幾辣都無用，得把口就出少句聲啦!

西方的軟弱及不作為，造成香港今日的局面，香港已經死撚咗，根本就無得救，係做嘢就死之前好做啦

遲早成個世界都會比中共支配

其實我真係唔明呢條有咩意思
你話你真係夠膽去外國拉班人哋班議員就話啫
但擺明唔會做
呢條例立嚟比籍口對家做嘢

10x都嚟緊喇...

侵到而家都未出過聲
你再唔立即強力制裁
只會令人以為你讓步

國安拉人未

38條真係on9仔先諗得出

入境香港 中國 即拉
MArk哂名

可唔可以快手少少
連自己美國本土被支共滲透o既問題都未解決到

上

正呀

diu又罰香港
美國以為罰香港中國痛
中國又以為罰香港美國痛

淨係啲下流寄生獸想去英國果D

覺得唔痛

屌你啦
太陽系自古以來都是中國領土一部分

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

屌終於有人講呢個point

係立俾台灣人知
用條世界法律等台灣人邊到都唔敢去

請嚴正執法 立即前往美國進行拘捕以維護國家安全

我覺得係唔俾啲 BNO 台灣嘅香港政治難民返香港

Pompeo: We are in the endgame now

38條呢？中國咁強大唔係驚啊？

犯法就係犯法

快

攻到入台北AIT都當黑警贏

意思就多
點會唔會做，立得佢就用
有權用盡係常識吧

啲公安識閪佢佢試吓嚟香港舉下港獨旗，十幾隻狗衝過去㩒低佢

哎呀，都唔識講英文
外國勢力嚴重冒犯左警察既自尊
又多一條罪

呢個蓬佩奧做既野就係堅既
先死而後生 但係過程好漫長
點解結束香港地位先可以救港
NO. 得美國經濟可以救港
你話香港唔夠中共打 咁你可以睇返俄羅斯旁邊既國家
加油啦 抗爭係漫長
暫時目標係結束香港特殊地位先

面對極權惡法
我地真·香港人只會愈戰愈強
我地唔可以比咁多位手足白白咁犧牲
一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

應該係pomeo負責呢方面，侵早期已經將佢/美國嘅立場講曬，而家只係execution

西點軍校grad，服役完之後再去哈佛法學院讀JD
真正文武雙全

去到美國

「You are police?
講中文啦」

立法放題
嗱 你想要乜嘢即管寫我都會簽名既

唔好睇少強國嚴正執法嘅威力

630已經取消左

一樣咁大獲，係睇用咩藉口

驚gphone移民去外國繼續打國際戰線掛
然後gphone黎到香港又唔可以「依法」拉佢
因為gphone係外國人 又喺外國「犯罪」
呢條點諗都似係專登為gphone而設

萬國宣戰詔書

不敢想像Trump連任後會不會fallout

我現在睇法

Trump 連任 即係有民意繼續脫鈎

Biden 贏 班美國人想繼續綏靖政策

無拿 屌你 條國安法辣到咁樣 侵一句聲都無出過 係咪比維尼賭中咗你班鬼最後都係要支那市場唔要價值觀

雖遠必豬！支持三萬警察遠赴華盛頓逮捕蓬佩奥

睇黎你重未睇得出2020年 分工分得好仔細

Trump : 國內及負責連任

蓬佩奧：外交

彭斯：處理肺炎

聯軍東指成一氣

拉人國務卿係直接戰爭行為
直接派兵

稱王只合在秦州

連人地平民都打唔過呀
平民呢支g3出黎班狗唔知死幾多

制裁未丫

幫佢宣傳下任何香港註冊的野都唔好坐
唔知果啲公司會頂到幾耐

唔單止黃之鋒
佢防止啲香港人防棄咗中國藉，喺外國繼續用前香港人身份話中國（好似89民運人士）
同埋防止埋啲外國記者入境報道新聞，例如外國記者會邀請陳浩天、外國議員到示威現場再返去國會匯報
寫到闊一闊，包到實，（佢以為）冇人可以講到中國、香港壞話

我估係英國特務林鄭提出

只要freeze金管局係美國既户口 就唔洗玩

邊條?

出到太平洋就當贏

篤灰俾梁振英拎錢

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

課完金變咗空中監獄仲有冇人敢坐

不如我地遊行請願啦
咁樣俾啲美國人搞我地都唔係辦法

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

自己香港自己起 眾籌組織發展公司係英國買地及提供職位起樓

捉人

雖遠必誅！應該好快就出手！

對小學生唔好要求太高

記者會問偉大既共產黨會否考慮引用38條去捉拿蓬佩奧同trump trump唔捉咪姐係去美帝示弱囉?

嚟度香港，少條頭髮班狗都死撚緊

無好係網上妄想勾結外國勢力

香港班驚到腳震既高官：乜鳩聯匯、關稅係基本法賦予，笑死人

burst link